今日大J 明日達哥

大J而家靠講政治上位 同達哥一樣
遲下又當大家係condom 表示關注
請大家提防大J依條仆街仔
話曬佢有先例出賣高登手足

冇問題
當大J出賣香港人，一樣會唾棄佢

浪子回頭...

防人之心不可無
寶礦力已經柒咗

疤狗質素

話唔定過完就收皮呢

達仔

屌到時咪再屌過囉,你開post有小小質素好冇呀

佢最高質係改歌po

其實大J一早上左位

記得等埋祖國接手香港先屌